屌你, 黃色bento咁撚辣嘅~~

辣過其他色幾倍, 個頭標撚晒汗